KFC簡直站在環保尖端

走飲筒真係好環保呢

果啲唔計

呢d先叫環保

respect